(多圖）唔該入黎認一認條仆街，外圍輸二百幾萬

仁濟醫院羅陳楚思中學 （九龍灣）
姓名：李浩彥
身高：大概160幾
地址：樂意園 轉右第一座1508

呢條仆街賭撚到出邊爭外圍200幾萬，周圍問人借錢，出面爭落周身賭債街數，數都數唔清，仲要周圍買嘢，去蒲，去溝啲妹妹仔
水咗朋友幫佢做擔保人，當初跪地求人幫佢，依家全家走咗路就威啦，剩低班朋友喺香港畀黑社會追數，仲話冇當過佢哋係friends，笑鳩佢哋係傻仔咁戇鳩幫佢做擔保人

有女朋友仲周圍溝女叫雞，佢老母都唔係咩好貨，支那雞派帽畀佢親生老豆，搭到個做生意嘅支那佬，依家帶埋佢全家走路，真犀利，李浩彥你咁想紅，依家咪幫緊你囉

你朋友都幾撚on9

講真佢走到佬嘅話係連登紅都無用
捉佢送番比收數佬

點解唔賭TSLA

P牌推唔到幫手推下咁多位
仲有好多對話 同埋好撚多苦主
啲圖再補

最傻豬就係做賭仔擔保人
人地仲要走埋佬 無得搞架喇

推，但係你地自己蠢揀幫佢

幫推 但人哋走咗多數都冇啦 rip

咩原來依D屎塔蓋頭真係有市場

學生哥點還2M

拎2M走去英國,樓主慢慢追

我地幫你屌到佢化都冇用啦，佢仆街唔洗講，但幫賭仔做擔保真on9999,所以話可憐之人必有可恨之處

擔保唔望銀碼 但呢d年齡 財仔都唔會借200啦 9成夾埋財仔屈d朋友

我係佢post返樓主個樣笑佢on9仔

借得錢比人就要預左total loss
d錢難d收得番
當比錢買教訓la

建議樓主朋友(或樓主本人)破產算數，幾年之後又一條好漢

你幾時聽過電話數破產有用

咁破產冇用，簽咩都冇用架啦

簽唔簽都冇分別

，

題外話
一個學生篤到/借到2球又西利wor

手指數都可以篤到200萬? 應該畀人呃咗啦

似借貴利2球，之後走佬

你的朋友就是你

笑鳩佢哋係傻仔咁戇鳩幫佢做擔保人

有笑錯咩成班戇鳩

借刀味濃

外圍可以一個禮拜後找數/月找都有

香港地好多都係朋友用黎出賣利用 尤其係低下階層既人
幫人做擔保人真係終極ON99999

佢又走撚左
又唔會有下一個受害者
幫你推完又點
佢會返黎還錢
咁撚蠢幫人做擔保
買個教訓啦

靠自己本事走數

會唔食係釘起釘先有兩球呀

咁易借到兩球我都借黎走佬啦

點會俾個學生輸二球呀，俾盡咪幾十萬

賭贏再變賭輸 之後係愈賭愈狼死
之前賭輸錢 跟住好似報過popo 之後再賭過

召喚阿偉.jpg

係咪有張露龜頭

除非屋企有樓
咁就可以夾你賣樓

係 你話醫療債都算
賭仔嘅話真係叫佢去破產啦

外圍可以玩到兩球架咩。你咩做底壓可以頂到兩球。

作為朋友曾經出生入死稱兄道弟 如今玩背叛擺上網公審篤灰 何必

呢啲九成篤手指數啦, 條友輸咪追數

負碌贏咪到個莊走路囉

屙屎果張圖好似露左碌鳩

利疊利二百萬唔難。

好似係隻手嚟

push

幫推

岩阿 所以莊係無敵 睇住條數黎玩 都唔洗個莊走。搵條艇仔走你數就搞掂。

賭錢都已經係on9 重要玩外圍。 多多錢都無啦。

老實講，覺得幫佢做擔保條友都抵撚死，做得擔保就預咗㗎啦自己又mon唔實佢

圖？

揾得人做得擔保
呢個人一定係還唔起
因為貴佬都唔信佢 先拉多個墊底
細個聽唔少做完擔保走佬
仲有你睇樣都知呢條人唔可靠

就算做齊都唔會無囡埋身
你見啲人明星偷食完都無事
相反你有筆巨債就真係無女埋身

羅中真係多名人

好人好姐點會借貴利。
成二百 真係有機係個局

玩下手冇真係借過錢，係同貴利佬夾埋屈個擔保錢。邊個叫你咁on9

幾靚仔 想食

咁我都知
不過係會唔會有人受個學生賭到2球野ja

自己賭大左 輸翻黎
唔係局

輸十零廿萬都停你戶口啦
不如講下條數點黎啦

我個friend做擔保 係210,000嗰筆數
佢二百幾係一次過輸 係第二筆

羅中果然係連登名校

一次過輸咁多
咁都受？中左個莊走撚硬

對的 對的
呢間學校真係連登名校

幫推不過人地走咗樓主慢慢還返錢好過

同你借錢都唔會做埋人地擔保人下話

慘

成班傻閪朋友，人地憑實力借，明知係賭徒仲敢做佢擔保人

On9仔笨撚柒左唱人
人哋都唔會理你啦數都走得，呢啲對佢有閪影響咩

堆上去

Dklm 一睇就知pk la

樓主要揹幾多數上身？

呢d真係叻仔呀

on9 仔做擔保

請問呢啲社會垃圾關我哋撚事？

擔保呢啲垃圾MK
樓主本人去驗下腦
如果弱智嘅話可能拗擔保無效

咁又點關我哋撚事
你想我哋幫你還 有可能？

我寧願無左個朋友
唔好話幫人擔保百幾二百萬 擔保十萬八萬都未搞我

lm

痴線㗎你哋
啲留言涼到咁樣
相中人當然係衰人賤人
佢朋友都可能係，物以類聚
但咁樣爭幾百萬你哋笑佢哋蠢
痴線
我睇到呢個post心裏極唔高興
嗰班friend都唔知點算
我只可以講祝福佢哋

利申，我幫一條友免費由大輸贏返好多幾十萬
唔教人了，呢度個個都黐線

$5000都唔好搵我
借錢去賭真係好撚笨柒

咁你唔使返工啦
財務自由咗未？

把口都幾勁，咁後生借到200萬，可造之才

好似幾大條

賭外圍會俾佢輸到兩球咩
拿 你依家只需要做兩樣野
一 一路再搵料update呢條友，比大家繼續花生
二 黑社會追你數就次次報警 報到佢地唔敢追為止

佢有乜可能單憑電話就借到錢
你哋係咪好傻仔咁電話入面同意做擔保

Push

白手，有海樓，窮短樣衰7人1名，返風流工，早上炒股，下午230做到530 ，時薪不多，，半千至千多點
由上年2月大嬴到上上落之後11月全中，現同仆街仔日日大嬴幾萬，1買1賣神準
剛早上1211下午125x放 又幾萬
昨日99881買即大上升 今早即放即大跌
免費徒弟有post 乜你講和寫 阻力

5號 得28元嘅post 9月22日話俾 會員 冇用中年 話 2010年反上得43元 結果神準…………

夠未？ 無聊

唔係眼有啲花 唔會上嚟

支那後父，推9你

憑本事問朋友借，點解要還

On9 先借錢畀人
又要自己麻煩追

唔好以為見唔到碌j

冇人bam？

屌你老母弱智仔

露J Reported
等BAM AC
憑自己本事借點解要還

𠵱種中上樣mk 通常先至食最多女

啲女鐘意𠵱種type ，幾靚仔 、做開運動、陽光識氹女

就算係親人都唔會幫做擔保人喇，更可況只係朋友？真係蠢撚過閪

著咗草可以點追

d fd真係慘 太好人

係囉成版都未有人講

好bulk

屌柒左 好似係手黎

可能賭左，不過係沽。

LOTR去咗英國？

係咪得我一個見唔到

兩年還得晒咩

之前有個同事借錢寫我電話
打左幾次黎追數 跟住我比左佢個地址收數佬就無再打黎(我幫佢搞入職 D資料有哂)
其實借錢係咪好易 得個電話 連我全名都唔知都借到

幫佢還啦 何況都做咗擔保

知唔知佢拍檔

雙方都柒

Btw佢個fd真係慘

除晒成條褲黎all 屎既？

踢理文？

咩料一個電話號碼就擔保
樓主移民算啦
還錢真心on9

如果係電話數擔保無簽名唔洗理，記住一蚊都唔好還

首先條數無可能係咁大，其次分分鐘同一條數打左10個8個所謂既擔保人，千奇唔好撚去傾，千奇唔好撚去還，你傾你還代表你怕，知你有貨會瘋狂榨乾你

之前傑志 對上兩季理文 預備組同青年聯賽都有踢 入選過港隊u15u16

話你戇鳩驚你嬲

睇得出你都幾撚自卑下

簽紙仔架距 比條友水鳩左 先同我地講

not me dude

連你全名都唔知都批你做擔保 佢地真係好放心下

咁佢都幾戇鳩
20萬嘅話當買個教訓啦

依家全家走咗路就威啦

走撚咗路你擺係依度仲有乜撚嘢用
腦殘真係抵死

有時唔係話blame the victim
但做得擔保真係預左 如果唔係擔保黎做咩

唔明白擔保人嘅風險
依家叫春

黎件事有無得分享下 點解會咁

推到仆街死

你估個個黑社會都醒目咩

外圍佬都有蠢材講真一星期點會篤到二百萬

我先唔信

走左去邊

坐廁所嗰張圖係咪bam圖

唔算係 佢都有差我地其他人

不過苦主就小學識到大

笑左
ON9 到同人做擔保

幫推 樓主朋友唔好咁on9啦

朋友係用黎出賣既

好慘 唔知點幫 唯有輕輕一推

睇人仆街最開心

係香港都仲幫到你，佢走左佬點追

收數佬打黎果陣問我係咪啊X
咁我唔知佢乜水 我就唔會答係
再問識唔識借錢果個 我咪話之前既同事
佢話借錢寫左我擔保 而家搵唔到佢本人
咁我就比左個地址佢 叫佢唔好再煩我

屌你老母，你做乜撚嘢姐？
你條陷家剷外圍佬俾人走數，收唔撚到，上嚟唱債仔，把撚呀？ 你唔係以為自己係好人呀？屌你個西 死撚開啦，柒頭，屌你老母

on9啦，個莊會信條死靚仔200幾，而家呢個年代，信廿個都嫌多，除非個莊證明到佢有家底，要擔保都搵屋企人擔保，呢次擺明莊係佢，債仔又係佢嚟棟尻你。

信賭仔根本就係ON9

人地走埋路 真係唔知點幫你
Post 佢出黎雖然幫唔到你自己咩 但都幫你推下

有bam圖

又幾靚仔

憑本事借點解要還

抵死

移民啦

留名等睇事情發展

錢銀嘢幾friend都唔好信
幾百萬都做擔保 自己都有責任

連登仔：有tsla 無窮人

樓主話佢賭外圍，我估應該係個仆街仔去賭外圍個陣其實已經山窮水盡冇哂錢

就同外圍班友講落幾十萬注，咁外圍佬有啲會把口話幫你落注，實際上如果你贏咗佢就會話冇批到啲錢俾你
如果你輸咗佢就會夾鳩你還錢
成件事上面外圍佬其實一蚊都冇付出過
你想嘅繼續可以慢慢賭，班外圍佬繼續無本生利，你實際上一蚊都冇到過手

利申：前三線財仔收數員

邊個波台手足?

幫推 蘑菇頭

推

天仙局

你朋友即係你
唉，怪你自己太有義氣
你要記得，講錢傷感情，
尤其係好frd嘅人，一講到錢就反轉豬肚
Btw條友好撚bulk

又一個社會垃圾

冇簽賣身契就老撚都咪理
有簽就抵你死on9啦
除左報警你都冇乜好做

賭海迷途

唉
防人之心不可無
害人之心不可有

幾靚仔喎

借到電話數地步, 一定死硬, 就算唔死都仆曬街

貴利點會借2球比你, 2萬都偷笑, 仲要得1萬落袋

聽人講好似仲差出面數 呢d係出面d人

你快啲諗真啲佢有冇犯咩嚴重罪行？
可能係鄰國喎！

老實講呢度都唔少人玩外仔 借兩球我就唔信啦 你估借錢唔使睇身份借俾你啊

出面d人指大耳隆??
佢地有無恐嚇你??
同埋你肯定個賭仔全家走左佬??

爛賭鬼都幫就抵撚死啦

由細到大都教唔好做人擔保人嫁啦
自己攞黎

擺到明係啦，上面咪出過囉

點解會做擔保人
老豆老母細細個都講過 唔好做擔保 死硬

肯定ge就應該係走得7788

樓主 你朋友簽曬名嗎？
如果係 你朋友都著埋草啦 無得攪

點解會有朋友願意做擔保人，咁無腦既事將來生仔女係咁 真係雙手奉獻比財仔算，走哂路係連燈都幫你朋友唔到

直頭弱智
btw推到pk

睇落幾高大 起碼185啦

而家啲中學生咁大膽嘅

認真，走左路你揾戰狼都揾佢唔到喇

佢youtube好多足球片

屋企人都要諗諗先啦
仲要喺死爛賭狗

點解會比佢拖到二百幾萬數

朋友借錢真係唔會還
呢生都唔會再識太窮既人

睇段對話。似。未得同意。篤左個fd出黎

學生比佢搵多幾間借都借唔到200幾個啦

買咗SQQQ

真。講真啦又唔係前世爭呢條友
我真係唔明點解有人會做擔保人
我覺得最多申請破產最多同佢渡過最艱難比啲錢佢洗下
買樓做擔保人做生意做擔保人
講真就算老竇老母都唔會咁做

200萬都肯做擔保 關雲長再世

老實，寧願借錢都唔做保。
幾fd幾熟最多幫晒你10萬20萬。
做保就仆街冚家鏟。

LF2關人撚事咩
垃圾咪撚放上連登

點解唔報警?
班狗咁得閒

推爆佢最撚憎呢啲仆街

呢個好笑

不過之前好似有巴打post話識朋友以前做財仔 可以睇下有無用

個樣好芝麻仁
肯定唔係磨菇

驚西 老破完又可以做返人
起碼唔會冇命先

sorry 錯手負評左

都未必無落單，不過外圍就係口頭數都認，先會恐怖過馬會

人都走埋佬，你又簽咗做人擔保，除咗乖乖地幫人還錢之外好似真係冇野做到喎，最多貼下佢街招

你班連登仔係到blame the victim 好叻咩？淨係識叫人乖乖還錢？

點解唔報警？報啦，如果真係人多就搞到上報，唔好比佢停，黑社一搞你就報警，如果你淨係比咗電話又冇簽過任何文件可以上庭打甩個債務佢，如果佢有冒簽就告賣佢冒簽，等佢比人通緝成世唔洗返香港，都係個句，搞大件事先同報警。

如果冇人見到佢簽名咪打死都話冇簽過
話係條友冒簽
走佬死無對證
告鳩你個fd上庭班債主仲蝕

手足勇撚到 半自爆

呢個post真係教識所有啱啱甚至未出社會既小朋友
只要係賭仔既話就算直屬親人都唔好擔保
不過相信家族入面有賭仔既人都唔洗我多講

借果個都on9啦, 賭白頭片仲借, 我係外圍個老細,第一個打柒放數條友先

乜而家咁搞笑求其俾個電話Number 就係擔保人嘅咩?

識MK 做朋友都戇鳩鳩

On9同返on9玩

Useful information
Must pin

手嚟

正冚家鏟嚟

佢地會叫做「諮詢人」
羞本上你是但留個電話同名比佢話係親戚佢地就認架啦
例如佢填左諮詢人係陳大文咁樣
佢地就會打比陳大文
"喂～係咪陳生呀"
陳大文一答係通常佢地就即刻cut線
(可能補多一兩句"我地你雅居樂/xx地產/電訊公司打黎，之後都係cut 扮斷線）

如果佢有填埋地址既
可能會扮係電訊公司送禮物同你確認地址之類

基本上你係唔係真係親戚都唔重要 佢地只係需要有個人有電話地址可以比佢地恐嚇

好撚仆街
但d女就係鍾意呢類型

佢保20萬
200係出面

「唔做中，唔做保，唔做媒人三代好」－ 傳統智慧係寶貴嘅

No body:
LIHKG jai:點解唔all in TSLA?

只要你發窮惡，爛命一條。
訓街
唔番屋企
日日做partime
玩幾年佢都就放你走。

咁又唔係ge 🧐

係22萬

弱智

你當呢到Facebook 咩

幫你推爆佢

借多200萬自己走佬啦

咁樣都有女
好型
小妹都濕埋

做擔保人真係抵俾人笑喎，post埋睇下邊個咁on9好過啦

再唔係咪一齊走佬囉

On9仔幫人擔保?！
佢係你老豆都咪撚同賭仔擔保啦

我真係無諗過「書」

喂屌你咁既水平都借
做擔保果啲我都唔敢想像邊度黎既勇氣了

一見到 擔保二十萬 咁on9 都夠膽開post

做擔保真係....
下次要小心d 啦

屋企人都唔一定幫佢做擔保啦
你仲要幫朋友做
你弱智？

幫賭仔做擔保同你射落海冇乜分別

話佢支持港獨就會拉到佢架喇

幾多年朋友先

諗起前排個問朋友借60萬做首期既post

無人叫你咁on9做擔保
學李家超話 你做得擔保就有風險

個擔保人因為你班仆街咁撚mean而自尋短見，希望你地每晚訓得著

擺到明依家係條粉皮當個擔保人水魚，點解會係個擔保人受到誹議？

你知唔知擔保人既作用就係要揹飛？

做擔保人最戇鳩

大陸仔

冇架喇 做咗擔保人 咁就成世
慢慢慢幫條mk還錢啦

擔保人係jointly liable，咁然後？

然後因為呢個後果，所以係佢自己on9?

然後，有借就有還，理撚得你弱智定腦殘，還唔到錢就要破產，就因為借錢果個走佬，而走佬果個唔俾人屌，反而擔保人要俾人指住黎笑？

個擔保人連乜都唔知，個粉腸就連擔保人電話都俾左人

依家啲中學生好撚癲 又叫雞又賭錢

屌原來得米六 死矮撚mk

樓主話個frd自己簽紙仔架喎 點樣咩都唔知

擔保就係防止條友借完唔還架啦 唔係擔保黎托？

你老母就有借有還 大把人借完著草今日先知？

返去做暑假作業啦

有冇咁易呀
之前有條疑似收數佬打黎
我問佢邊撚個唔識你wo 之後佢就冇再打黎

最後果句多撚左

中學生唔知有幾出奇，個個都撈偏，定出黎打滾？

唔好講撚到好有道理啦，又係一張紙貢鳩人話人係擔保，分分鐘成份野係warranty 唔係guarantee

滾D無能力去還Ge人去借再夾另一個人黎還，擺到明劏都講到大義凜然

個擔保人係蠢，成件事係不幸，但唔使落井下石囉

幾叻仔

物以類聚
做得佢擔保人都唔方好得去邊
一係就係on9到貼地
反正無論係邊種 死咗都唔可惜

唔係想大愛
純粹覺得一件不幸，唔應該再加添多一筆不幸

同埋明明香港人想反抗權貴鄉黑，不滿司法制度
但自己唔做好風險審查貸款果D就完全地偏袒

咁講法，健身俾人夾果D，係唔係都死不足惜

呢個世界唔係淨係借錢先要擔保架

返學唔撚會教你咩係擔保人架下話

要撈偏先知？ 老實講呢啲嘢屋企人都會教

我以前都覺得無可能唔知

之前遇過一單真係蠢定唔知天真，成家純過蒸餾水，出黎做野一年俾人地呃到透一透，骨到唔lur 番出黎，個女簽左張野根本唔算擔保，為左個女，成家人乜都無晒，最後個女自殺

樓主唔見左人

做賭仔擔保人同自殺無分別

幫手推推先

樓主係雲巴?

hY

二百幾萬，你個朋友都好走佬啦

HY係比人貼圖出黎果個
雲巴似係樓主 佢幫HY頂數

當交智商稅啦

外圍追街數追到上連登?

係到 係到 翻梗工

頂數果個唔係樓主呀

Hy之前吾係輸到叫人吾好搞佢屋企人咩

其實無人講到大義凜然
但呢度又無人識佢 就算識佢你想人地點？無人會無啦啦咁上心幫你屌個根本唔識既人
事實就係呢d 野真係要自己小心
佢宜家可以做既就係報警同搞清楚自己究竟簽左d 乜
係咪真係有責任要揹呢條數
無既咬住牙忍一忍 大耳窿都唔敢對你做d 乜既 最多咪騷擾下你
有既
廿萬正常返下工分期還過幾年乜都還晒啦 唔洗自殺既

都走左佬, 放上黎有咩用

你係咪係雲巴

唔知有黎D事窩 出面數？
btw ching 邊鼠聽翻黎 好奇佢仲有差出面幾多

除左話班朋友咁on9做擔保都冇咩野好講

就咁借錢都要諗下啦

破產

但有兩百萬同有女

一開頭佢賣賣料架嘛 之後咪輸到仆晒街比人追數
再後來先學人做艇

做鴨

今次又走200萬

不是不是

新卓耀國

知唔知佢拍檔啲野 爆料未

完全唔知 連佢賣料都唔知

認真呢 冇聽人講過佢賣料 淨係聽過佢做艇仔

Hy唔係識人咩 搞撚到咁

Hy嘛佢之前同雪巴做 後來咪要自己搵客
埸埸賭咁大 係咪又食客夾棍

冇錢識邊個都冇撚用啦

公然猥褻頭

憑我實力

公道哥
廿萬就好了，似二百萬，但anyway 警要報啦
但願再無小朋友幫人做擔保

人生贏家 十八歲就差二百萬數 屌過唔小女 又可以離開香港但做佢朋友就

唔出奇 博佢輸 佢咪整袋囉

打個電話比你又無成本既
見你驚驚青青咁咪再試下你
你擺明唔淆既咪再打第二個電話
一個債仔可能留10個電話
裡面有1個人比佢大到佢都即刻回本啦
都未計佢借就借3000
追就追幾萬

玩健身兩年？

再打黎諗住屌佢老母架啦
不過我都比佢嚇親同佢講唔知佢搵邊個

依家d仆街唔知係打錯電話定亂比電話人

外圍輸200幾萬
條友點賭的

老老實實
借錢唔緊要
問題係借都借比d還到錢既人
條友睇落就中六畢業
唔係覺得借完比呢d人會有得還阿嘛
同信中共零感染布咩分別

賭好大

香港太多傻仔

推一下

吹到咁大？200萬 屋企人擔保先借到200個。

普通朋友通常做擔保借到10個左右

再起釘先會上到200個

純粹好奇一問
如果條友冇走佬 但係又冇錢還既話
擔保人係咪都要幫佢硬食？

書都未讀完借到200個

唔做中 唔做保 唔做媒人三代好

200幾係輸翻黎
擔保就20幾個

你自己pin啦

著埋草囉, 冇理由On99食條數. 著草又一條好漢.

唔知窩 佢仲有踢？

慘唔知可以點幫你

佢連燈名係咩
唔知波台有冇見過佢

好簡單，有黑社會再叫個擔保人還，咪報警俾哂啲料班狗，捉班人搞外圍放數恐嚇，你個fd就衰賭外圍

呢22萬loan有無簽紙？如果唔簽任何野 純粹留咗你個電話地址嗰啲見諮詢人 你係冇義務冇法律需要幫佢還

就算賭左telsa 贏左都可以走佬架肯做擔保果下你已經輸左

呢個...要還？

人哋話外圍喎
依個小朋友外圍佬邊會肯俾佢篤200萬數

開埋佢屋企人先有用 淨係開條仆街名佢屋企人點會幫佢還

應該係有擔保所以先俾佢篤

cls

我覺得佢係差開post果個錢
就話佢差外圍200幾萬
一個學生哥邊個會擔保佢啊

可能走咗佬果個係艇仔呢

正是艇

幾何見啲賭仔會俾人拉，所有做艇個啲好傻仔

你朋友都弱智唔死無用，申請破產算啦

簽左張咩野？